Tutorial Masukkin file spine.
1. Download Spine 3.8.0 di web : http://en.esotericsoftware.com/spine-unity-download#Older-Versions
2. Masukkin Ke project UnityPackage nya.

3. Download file Player Spinenya dari link : https://drive.google.com/file/d/1Na7bs_gtoOzYUpD71dnqhAZaEjlBv9hP/view?usp=sharing
4. Extract .rar nya
5. Buka isi foldernya, cari yang berformat .JSON
6. Buka .Jsonnya, cari di barisan atas, ganti versi dari 3.8.75 ke 3.8.0, save JSON nya lalu quit
7. masukkan 1 folder itu kedalam unity untuk mengimportnya (Drag n Drop)
